高登食屎啦!!

以後唔撚上高登!!
林早泄一世比狗屌, 早日生花柳!